有冇人都好中意J男人手

睇人第一眼係睇隻手先
啲骨同血管同筋突晒出黎好正
有冇巴打自貼上黎鑑賞下

木鹿大王

pm me

有 尤其見到好大隻手嗰啲真係濕哂
好想畀佢地拖住唔放手

Me隻腳岩5岩你J?

太多毛
不了

Gay

鍾意手無乜毛

巴打下一針幾時打 記得四仔唔好打太多

好鐘意睇到佢地做完gym舉完鐵隻手出晒筋

典解吾J Me Me除了有腳臭同 有蝨外其他刀很完美

白同滑好正

青筋常現同腎有關係 建議巴打們少做對身體唔健康既事

太多 好柒 怪人咁